我係121毋忘初心大遊行搞手，想問係咪有人跌左銀包？

推

push

Sd去tg 大失物channel

大失物
此頻道為大消物-失物頻道

大消物

Thx bro

唔洗客氣，巴打真係辛苦哂

pish

電

推post

手足快啲拎返

推呀

交去HSBC

推，望早日物歸原主

電呀

1

2

3

4

Push

5

6

7

推呀, 邊位絲打呀
呢個時刻建議唔好打俾CARD CENTER幫手, 少D料俾MON POST狗

8

9

10

pm番搞手up番張匯豐卡個名好過比popo

pushhhh

巴打辛苦曬

人手推

人手置頂

幫推

推
今日辛苦曬

唔信推唔到

引用：#84
陳KAY
• 4s
人手置頂

有個po話跌左

樓主辛苦曬

樓主仲係尖沙咀？

走左喇

辛苦晒

你係咪思穎巴嘅大粉絲
每個Po幫手推咗n次

巴打剪左指甲

巴打連lost and found都做埋

多謝巴打申請遊行

又係呢個銀包， 之前facebook 又係呢個 仲話交左俾狗屋

竟然喺連登見到一隻有剪指甲嘅手

思穎巴打

快出來執返

點解要問

辛苦曬巴打

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

邊個絲打跌嘅快d去拎返

salad九成九絲打

推 （唔郁

今日做得好好 加油
係咪拎咪眼鏡絲打？

Tui

巴打辛苦嗮
連失物認領都做埋

有人執俾你定你自己執到？
Anyway thank u bro

搵到物主喇，多謝各位

你個髮型好型